d毒撚當正自己game po上帝見一個扑一個

扑你咪扑你洗比面你
當自己乜水

十卜十卜

( Show Blocked User - 練霓裳 )

g持你都扑 你估你真係game po上帝咩

你個名好柒 扑左先

係你個名面前有邊個唔柒

跟住一齊shout 蘭斯尼娒女子勁

454咁串

岩岩想入坑咩都5g呢度樓豬串過馬撚

( Show Blocked User - Gko )
成班傻仔
死番過去班人含撚啦契弟

互含ok?

係咪有花生

KR post班狗串過馬撚

酸

你死啦今鋪惹左個癲既

梳囉

人地串咩
禁入去睇黑人問號

HI退坑成員黎食花生

rip 又多一個俾game po上帝扑

練巴HI,女人巴HI

答老母係女人=串

愛巴
台服今日開會唔會入返坑

唔識點答佢=串
特登俾埋官方fb條link=串

咁點先唔串呀

ON9 人地好心答你問題都屌返人轉頭
你去食屎啦

搵埋條LINK比你仲唔撚滿意

自卑到極點就會變成咁 以為人地打咁多字貼哂link係想串佢

盲撚佢串尻我用錯字

用錯字唔話得既 上帝真係惡過共產黨

app台班毒撚惡到

錯就要認打就要定 小朋友唔話得呀 ?
返去搵你老母投訴上連登俾人恰囉
呀唔好意思又提起你傷心事

而家邊個唔話得都唔知 睇完得啖笑
你老母係上面都幾唔得閒成日要等你裝香聽你講上網乜乜乜 講完先有得食 好心你唔好咁小學雞啦 比狗養大姐唔洗自卑既

完全封鎖 練狗下世見啦

鴕鳥心態走住黎屌 child登果然多細蚊仔
見兩個post都無人撐你就想潛返去波台
我老母仲健康有心啦 不過你諗下點幫你老母執骨啦細蚊仔

係封鎖先好 廢事又彈出彈入得閒衝出黎柒

老屎忽扮哂野 我老母有心有力去跑馬拉松仲得
你遲下味又係要幫自己老母執骨 洗撚諗點執 講埋d野on99 定係你早死過伯友幫唔到佢執想我幫手執咪出聲囉契弟

隻手係我到 又關你事阿

伯母仲跑到馬拉松咁健康 想睇 可否拍片

你老味又話洗撚諗點執 然後又話想幫手 你知唔知自己講緊乜呀
死老母你強項 你有經驗想分享 多謝你先 不過暫時都唔需要

隻閪手係你度本身唔關我事 但你唔好衝出黎柒呀嘛
又要下世見 過左一分鐘又衝出黎 你投左胎左我陽壽仲未盡呀狗娘養的

自己馬拉松果日睇

叫咩名，到時黎探下伯母

今鋪真係搵鬼睇 ?

唔話你聽 btw#43-44留言唔見左 有狗隻嬲嬲豬亂吠睇唔到悿

練狗笑4我 嬲撚到

放心啦我信你實會犯賤解block既
喂 洗唔洗返波台吹雞呀 見你開完post都無人撐你

登你老母陰公豬姐 見住自己個仔俾人撚到要開post發洩 然後走住黎屌ff人地嬲

睇多兩本書啦小朋友

痴線架咩，咁樣樣又開戰
原因係覺得人串，點解呢排成日有呢啲case

就黎放榜壓力大掛

child登呢個名你估流架?

壓力大都唔好入人地post搞事亂吠又屌哂老母咁呀嘛
算啦 單親家庭既細蚊仔我唔怪佢

child都講得出唔好上阿苯 又要屌又要上 無撚用

咪同你一樣 又要屌人傻閪post又要係度吠

係囉 G持樓豬!
本身都有不過佢地太串

有乜撚

*本身都有玩 嬲得濟打少咗

關咩我事

唔好撚得佢咁大力 依家俾佢完全封鎖左
不過我信樓豬好快會解block彈出黎屌一屌我就block返我

我地e+要撥亂反正!

G chi Ching 得味

好悶

ching 我女女搵我 你撚住班毒撚先

我又黎聲援下
不過ching 我女女搵我想撚我條撚 無人幫撚下你條撚
咁你撚住班毒撚先

你up乜尻 睇左3次都睇唔明你想表達乜撚 sorry Ching 幫你唔到

你刀睇唔明我刀5g點講好

返去查字典la文明人

禁夜邊度有得買茶字典

自己上網查la Ching 訓先 聽朝幫練狗老母執骨

其實除左識幫人老母執骨仲有咩叻？
巴打做起骨既？
辛苦曬
記得早d抖，休息多d，依家天氣熱，休息唔夠好易出事，要飲多d水呀，如果唔係幫人起起下骨果時自己都暈左跌埋落去就唔係咁好喇

做得人地契哥都要負下責任既 最多聽日留個位比你

咁岩？
我仲想講我做石廠，，想話咁有緣，仲想問洗唔洗打個折俾你

幫老母執骨你強項黎

個細路哥邊識咩叫石廠
佢見我今日講起幫佢老母執骨就好似學到新詞彙咁不斷執我口水尾

都要 練狗咁後生就成家死哂 打埋折比我幫手果然係佢老4 好掛住佢成口流哂咁水伸哂利個樣 巴打咁好人

哦，原來係咁
其實我地依行嚴重唔夠人手，
果位咁有興趣做執骨既巴打，等佢有機會到18歲果時可以黎搵我，我可以介紹幾個師傅俾佢入行學執骨，唔好曬左個人材丫

死之前都可以屌你全家仲屌到流哂口水伸哂脷 都算係死而無憾

自己回自己 ？？

就黎放榜 應該好快就會搵你r入行

解block未 掩耳盜鈴好過癮咩

樓主1個頂住2條傻鳩
好波

幫推 希望樓豬早日沉冤得雪

一個波台狗都無黎撐樓主 我黎
貼link咁串真係抵屌

我都睇唔過眼 幫推 公道自在人心

有咩慘得過開po之後入黎嘅都係對家

一入黎我又開心返

#metoo

樓主唔敢入返黎

邊個夠膽block 練巴?
KR 班友咁好人都block wtf

得尻閒理你咩 星期六日成百場波
我度下波執皮幾唔好 理你班毒撚
成日推唔到果3頁po

係練狗

係啦成日入黎個post問開伏未 真係日理萬機
你個皮幾拎黎醫下個腦啦

日日睇住你隻小學雞前言唔搭後語就好撚想笑
見到有個細蚊仔想扮大人又以為自己講野好中point
實情係俾人屌撚到完全封鎖唔敢面對人
賭波執到錢記得接濟下你老母 你老母母親節都要出黎接客你都算乖仔啦

食過期杯面原來會食撚到好似樓豬咁撚蠢